有女朋友仲同人曖昧

之前一路都有曖昧大家都好鍾意大家但佢突然公布有女朋友，之後係我面前扮到好sweet又拖手又攬，（以前唔會），當然我唔會有咩特別反應，因為都唔知道係真定假。之後見佢地成日單獨出街食飯又去迪士尼就覺得好好似幾真下，佢會成日偷望我，宜家仲觀察緊，唔知佢想點，我應該點做？佢係唔係扮有女朋友黎激我？有無人有遇過類似情況？

公佈左仲會唔係 你諗太多
拍個拖都拍得咁on9

唔知，因為佢仲係成日望我，估唔到佢係d甘既人

其實佢只係漁翁撒網 你只係其中一條魚

但佢只係望我，雖然佢係好多女性朋友同埋好flirty

"只係望我"

唔好FF喇
人地都做左決揀
係鐘意你就搵你女朋友

搵個人黎激你
你會唔會諗得自己太重要

🤣🤣🤣

可能係掛

如果照你咁講 其實條仔都係對你有意思 咁你咪同佢表白
唔似有D情況明知對方唔鍾意表白都係自殺

但佢有女朋友都同我曖昧左甘耐，而且我feel唔到佢係鍾意佢女朋友，個時以為係frd黎

我知啊，但我無理由人地有女朋友仲同人表白，好似拆散人地做第三者甘樣，如果係假女朋友我就會比多d表示，但萬一係真我咪好尷尬？😅

唔好睇咁多ff韓劇啦
係鍾意你既話就直接同你講啦
洗唔洗又搵個人黎激你咁婉轉阿
就算係激 洗唔洗又去迪士尼又盛咁揼本
認清事實啦

你feel唔到係正常
因為佢唔會係你臉前表現到有幾sweet

如果你係鐘意佢 你就表白
佢係鐘意你既話 自然會揀你
你唔洗係度估估下

你表白係你既自由
你可以表達自己既情感
但並唔代表咁樣係搶人男朋友
因為搶唔搶到都成問題啦

因為真相係好難令人接受
樓主鐘意FF 佢開心就得

甘我應該點樣表示呢？

OK，開始都仲幾認真，宜家只係想同佢玩玩下睇下佢點先

人地有咗女朋友依加只會想當你係SP，放棄啦樓豬，千祈唔好自己中個頭埋去然後又話男人冇個好

甘你老未

但係佢好似唔係呢d甘既人

甘佢宜家甘樣都好難再有下文

除非佢個個真係假女朋友或者分左手先再講

甘完未呀屌你老母 死返5p啦

香港係女權社會
佢呃過你自然驚你唱佢
佢望你咪就係驚你唱緊佢

應該會唔去到甘高層次🤣🤣🤣🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

你試吓喺佢有女朋友呢段時間 問佢同唔同你扑嘢就知

。

祝你好運

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

死返5P啦屌你老母

想問下
樓主對對方係咩感覺？係fd到要互相依賴定係真係愛上對方？
如果一早已經相愛點解唔一齊呢？
雖然咁講好hurt但可能佢一早只係當你係佢其中一個option炸 或者係當你fd

其實係因為timing唔岩，甘當然一開始都覺得有可能所以一直去相信，但慢慢發現其實大家生活圈子又唔同，其實好難有機會一齊，我都想放棄但點知之後又遇返又開始曖昧，其實都係鍾意大家但就好似無勇氣去講或者表示太多，可能係驚受傷。甘曖昧期間佢都有女朋友既但佢既行為暗示佢地只係frd所以就無懷疑過，但之後因為好似無咩進展就慢慢淡左

咁樓主算唔算一路都做緊第三者
畢竟眼神接觸都反映緊一個人對你有好感 如果佢keep住有望你 應該證明佢心入面有你既 但你係佢心入面有幾重份量就唔知啦 可能得好少好少 不過的確係存在係佢心入面

利申 愛情無分對錯 我都係人地既第三者黎

我都好想表示啊，但唔知道應該點樣表示好，感覺佢係想逼我做d野，你覺得我應該點樣表示好？好糾結宜家

其實我係唔知道佢同我曖昧期間都有女朋友，而且我係係佢未有女朋友前就已經同佢曖昧，曖昧曖昧到佢有女朋友都仲同我曖昧，當然佢有想表白過但我覺得太快同太驚嚇走左

早走早著

但你出聲做啲咩表示都好 都係介入一段唔屬於自己既關係 真正做第三者架啦 你有心理準備承受自己內心既壓力同其他人既道德指責咩？例如比人係你既圈子到講你係狐狸精 臭雞 比人放番上連登講你係第三者
最重要既係 可能你表白之後佢都唔會接受你 例如可能佢一路都只係想同你曖昧下就算 你要求有進一步關係既話佢未必肯 或者佢到最後都揀同自己女朋友一齊

我應該唔會做到太出，始終就算佢真係同我一齊，唔擔保佢之後會唔會同第三者一齊，始終都係要了解清楚佢既為人同值唔值得我甘樣做先，所以仲係觀察緊，無比太多表示

甘你係點樣變第三者？

如果佢真心鍾意條女，佢仲同你曖昧
佢係條漁翁撒網嘅仆街
如果佢係是旦搵條女黎激你
佢就係條冇腦嘅on9仔

結論佢點都係條自私撚，咩情況下依條友都諗唔過

佢個條女係佢好好既異性朋友，好似紅顏知己甘樣，唔知道佢地係咪逢場作戲

其實我好認同呢啲觀點
身為男仔既我曾經都做過厹player 完全唔約束自己既感情 所以我知道周圍flirt人既男仔大概個心諗咩 講到底我咪就係個仆街黎

都係個句，佢搵條仔激你
代表條仔係on9仔一名
狗也不屌

都係個句，佢搵條女激你
代表條仔係on9仔一名
狗也不屌

佢只係愛佢自己

明白

至於第三者就係以前做厹識左個女仔 本來發展到就黎一齊 但因為我既仆街性格所以冇一齊到
結果到而家都對佢念念不忘 就算佢而家有男朋友我都同佢表左白

你真係onL9

清醒下啦，唔好幫佢搵藉合合理化佢嘅行為

Oh, ic.你好勇敢🤣🤣希望你早日搵到真愛～但其實佢應該係無其他辦法先用呢種方法